[重開免會員版] 呢個師奶要求黑警出示委任證，黑警差少少就開槍殺死個師奶

免會員版，希望多 D 街坊睇到依個陷阱

第 35 秒：
當個師奶要求個黑警 (一陣就知點解佢係黑警) 出示委任證
個黑警個反應係乜？個黑警第一個反應係：

企後一步，用手勢叫師奶企前，同時講：「好呀！你企過嚟吖！企過嚟吖！我畀委任證你！」

目的係：當個師奶一企前一步，旁邊個女警就會衝埋去將師奶制服，原因係師奶情緒激動突然發難，想衝前襲擊佢上司。佢開槍打死你都得！

你可能會話：你吹水啫！
你留意吓當個黑警一褪後，隔離個女警 (同後面男警) 個動作有乜特別？
係冇夾過 (其實呢個係聽到「委任證」之後嘅標準屈市民動作) 嘅情況下，佢同時褪後，頭盔除鏡 (準備拘捕)，戴好個盾，右手準備拎警棍打個師奶

當師奶冇中計，個黑警只係識講：「你過嚟先啦！」
證明黑警除咗好撚黑暗醜惡，仲好撚蠢…
師奶下意識第一下唔中你計，黑警都仲諗住可以再伏佢

救返呢個師奶嘅，唔係咁多個鏡頭 (黑警見到咁多人，都仲諗住做嘢)，而係個心態：只要堅持所有警察都係黑警，佢叫你做乜都好都一定係想打柒你，想屈你，想拉你再砌生豬肉，佢話一你話二，咁一就一定有古惑

只要咁諗，你就唔會聽到警察叫你行前，你就戇鳩鳩咁聽佢講之後畀佢立即伙記打一身再拉你襲警

呢個世界冇白警，鏡頭前面女警好似好關心個師奶，但只要個師奶行前一步，呢個女警就會打穿師奶個頭，上到庭就會畀口供話個師奶突然發難衝前襲擊佢上司

之前討論：
呢個師奶要求黑警出示委任證，黑警差少少就開槍殺死個師奶

黑警講咩都唔撚好信
心態最重要，推

8.5 全民三罷

推

D黑警連欺善怕惡都可以揀錯人..

推！

麻包袋

MAR 03 海狗嚟嘅！

海狗都咁撚賤
之前好多和理非話水警係好人冇份打

好嘅我只見消防同醫護!

想幫前線既手足麻煩入黎幫手推！

光復香港 時代革命

我會罷工

send比屋企人同朋友睇
保護自己 保護身邊既人！

[重開免會員版] 呢個師奶要求黑警出示委任證，黑警差少少就開槍殺死個師奶

CRAZY

個黑警乜撚嘢事呀 有病睇醫生啦
似佢情緒失控多啲囉 呢排搞到壓力大就劈炮
就唔好搵小市民做出氣袋 仲以為自己好有霸氣 低鳩能

當市民同佢地一樣咁蠢

屌佢老母 推呀

8月5大罷工

一定要推
好彩姐姐夠guts
好人一世平安

推

黑警真係無好人架

推到所有和理非見到

有冇計貼到落街
有片好難搞
同冇 noise

推呀

一切都是制度惹的禍

我地已經爭取咗雙譜選十幾年 係時候要有個了斷未？

其實萬一真係咁唔好彩中計俾佢打
係咪應該大力啲還拖
反正佢點都入你襲警

除非打得死佢

Pish

香港到行到呢個地步真係好撚可悲

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

仆街黑警揸住雞毛當令葥,食屎啦!人哋住客鍾意走出走進唔得架?唔好忘記你哋借用緊人地方犯法呀!仲咁惡!呸

我冇野講

我哋係一班IT中嘅小器鬼們, 目前正組隊著手開發香港黑歷史網頁 - 小器簿，網頁主要係針對巿民擔心警察無依法律制裁白衣人等等問題，怕高調拉人，低調放人，或輕判小罪，而我哋就係要記住佢keep住跟進

目前缺文宣，前台UI (Reactjs, css)開發及資料搜集
歡迎有興趣朋友 加入
現需要大量小器鬼幫手搵料
google form報料區(最好成set新聞連後續發展報) or 直接入group都得

*為暫時收集資料資源途徑之一, 稍後將提供其他方法更有效收集分類, 如有其他spreadsheets資料齊歡迎隨時以本報料區/本文回覆/加入小器鬼TG提供
而8月5號小器嘅大家，識做啦

個師奶可能當下只係心諗“你叫我過就過，我咪好無面”，但無論如何，呢個心態確實救到佢自己，都係自救demo

係
總之黑警叫你做乜都唔好做就啱

Push

面對警犬 一切都要小心

push

個師奶就咁行出黎都比黑警呼喝
屌你老母我地先係納稅人 比錢養佢地
佢地憑咩喝我地 最基本禮貌都無 真係好撚醜惡
讀得書小都算 無啲禮貌真係好撚討厭

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

邊個最唔想成立獨立調查委員會？777、犬同三毛

危急

推

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續

係